[新手jj]有冇人有玩launchpad

買左番黎乜都唔識
有冇巴打留個telegram交流下

有🙋🏻‍♂️

新手lm